[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5871)

彭美
沙士

每人俾多兩粒，快

Slow

朗尼世一

杜蛇還我血汗錢！！

好彩信咗大學

彭美會唔會首回合拎個1:1 就收工架

[
輸到仆街 有冇人派

起身又見到你地輸錢真開心

彭狗想點撚樣

以後唔賭智假
連針3場，場場開主，屌！

完全一樣

買都可以 買200刺激玩下好

連輸三場智甲下盤

唉

正路應該冇入球了

琴晚康u乜野黎

康U係狗，半一低水下盤

三連針

唔買嗰場就開客

下次繼續跟你

還我血汁錢杜蛇....

你冇針 係跟你果d人針啫

下盤超高水全格

有冇諗過自己問題

杜狗出黎攞彩

心靈注講經咩你

跟左2場

有，買少咗場

彭美入波未

早期口水穩陣飛伏手足嘅杜甫終於返黎

彭美
沙士

入波未呀

陣間買埋個愛媛就去訓

沙士1粒都入唔到

49000係咪出局

唔係 獲得了頭兩名都冇嘅歐霸

兩場各比多粒

彭美
沙士

兩場4粒 10 1 100，快

Me

lm支持

中

我了

我

兩場都三粒101100

Lm

支持

南美波半1全2咁老土？

1200日乙開埋角焗人賭

今晚巴黎會輸

lm

1:2‼️

沙士菲1-2

沙士菲準備cup

彭美
沙士

仲有無絕殺？
快

屌你老母沙士菲3.25細 臨尾絕殺得返半格餵狗咩

終於有多粒

2-2 ok?

差彭美快絕殺 boom

彭美利伯仲有無？快

又係你 等陣又半格都無埋

2-2未

彭美最後先黎攻

彭美紅，有無波？快

彭美紅左

無12碼？

快絕殺！

彭美紅

力造半格

是但一隊入啦，快

杜蛇下場出咩？
連針兩場

泰迪！

針，無絕殺

被馬會殺

一起身 收三場半格俾狗賭

今晚要早訓

再留低條過關閃人

艾斯賓or大波
卡迪夫
史雲細波
昆士
西維
費倫斯
利伯

又兩關輸半

奧希金斯

今晚呢

沙士菲踢假 屌你老母

日假幾時有得買

冇講穩陣

上場贏1:5

有無人派

X2飯錢都無

我記得你都乞到幾次

屌中柱

甲府讓平半咁鬼

所以唔買佢

一朝又輸600 求派

試下跟你對家

主隊真心廢
上場不死鳥禁屌,唔係miss左12碼開埋-1

研究緊日2

尋日係咪個個都輸到訓係到

係咪12點先比買

跟！

好似冇人賣分俾媛交 上回合榜尾隊執晒上岸隊啲分
唔知媛交妹係咪冇錢買分

出左咩？

杜蛇未起機 冇真飛差好遠
加油杜蛇

都係睇佢地踢唔踢假 媛交妹成日和波
陣間轉埋半一就

新字頭都叫派

上次溫泉屎水都有分落袋 我買媛交妹就賴晒野

中到啪啪聲

你啲口水又害人

加油呀杜蛇已經針左3場

夜啲先

杜蛇還我血汁錢..

輸800

頂住呀巴打

巴打仲繼續賭

ching 睇你心靈飛買對家all in 上樓

日2真係唔識買

1.68

唔係好想買媛交妹D場....

無計輸淨個幾百又唔夠洗
咪搏下諗住跟下會穩陣

康大我屌你老屎

高路

賭真係有閑錢輸左都無所謂先玩

未死得輸左好頹姐

垃圾賠率比狗賭

日乙有冇攻略
想轟注

心靈重心
4/30
日2 2/2.5 s
暫時0命中
穩陣

穩陣！

FC援交咁撚屎

甲府今場仲要出10號仔ドゥドゥ

援交之前中完武漢肺炎

一定同柏雷一樣有後遺症

傻閪都識大注轟落甲府啦

早你幾分鐘買左大
Thanks 杜兄

我生活係一個高路高路要降班 阿仙奴要護級既年代

乃析

你場康U

乃木蛇出水

唔洗客氣

巴黎做咩

場場平半都咁低水

nigga

不如唔好開

我會繼續努力

客隊班玻璃心力架聽到人地話佢黑就罷踢

平日d波惡賭到
都係等六日先重注

買下盤咪高水

日乙就買半場和, 再少注和客

訓左無睇 杜蛇水左人買咩

永遠支持杜甫

杜蛇又害手足

真係識了

國米今晚贏波喺咪都會出局？

杜狗原來真係馬會既人

入到9球未唔出局

轉出大細

國米要贏皇馬要輸就出到線

唔係 要睇隔離 只要門興同黃唔和波 就可以出線

角米贏要睇蝗，蝗和就一定出局，分勝負就可以出線

甲府轉盤未 1.68點賭得落手

直屌客勝囉

收皮

下 咁同門興同分唔係計得失球咩?

早晨 琴晚贏幾多？

好似對賽成績先 之後先睇得失

計對賽 國米一勝一和

做咩講到門興輸硬
打垃圾皇

Thx解答

蝗應該炒柒門興
賽前放曬風一針呢場就炒硬光頭佬

唉尋日仲買左少少曼狗首名出線打算爆下冷 果然無令我失望

乃木大字武漢肺炎分析

我第一場跟你買500 第二場1000 第三場2000 今場4000 你唔好令我失望

食春藥都入唔到

媛交妹今鋪穩陣了

double大法

有人講佢輸硬咩

有錢到

師兄冷靜啲先

想要援交妹

本多忠勝

我都跟咗佢幾注對家，啲心靈真係幫到好多人

你個名 我仲以為他媽媽贏錢波改左名

客勝

屌你老母大學果場狗會派未，就黎12點冇錢買

半場2:1 試試佢

真心想買援交妹

巴打，準備好8000先

假設杜蛇一直唔中，你喺第三十場將會跟佢買2684億

幾好數口...

半客算 反正援交隊痴線波成日下半追和反cup

可惜馬會有限投注額

想跟杜蛇對家
大2.2.5 覺得唔洗半場入2球

試找出當時的命中率。(4分)

same

突破盲點

勇士們 上

1/1.07374182e9 %

想買愛媛 要唔要驗腦

咪on9分ac買咪得囉

半和 2/2.5S LA

12m missed

先睇對賽，再睇對賽邊個作客入球多，之後先睇小組得失球

2.5B入手

屌你拉素

識賭

得到

德島Goal

就係呢條撚樣啦

蝗仲可以爭首名，加上一針就炒，蝗唔會搏和咁on9卦

想知上幾場派左彩未？

未

角大

想執返條屍都要delay

請幾個人一齊去買飛仔啦，自己點樣攪得掂

跟左等收錢

12點 0:1 10角

拎住2000幾億cash去馬會買飛
搞到收工都未搞得掂

12:00重心

準備秒goal撚半大 最後半1全2

屌你老母

杜蛇大勝日

天主仲未派

我都係，買咗3.5大

咁既戰續好難異買得落半大

*績

咁就買角大

細波

往績有撚用咩 曼狗琴晚又咪輸

角細收息算

勇者

輸

甲快手

買左1000蚊曼撚

買咗全大 半場真係大到？

追撚左幾場半大都針唔買甲府呢隊閪隊啦

甲府8場未試過半大

所以半1全2 最後走左去買角

諗起會員 甲府風林必大

輸到破左產

又學美職遲開 食緊lunch?

有冇link?

好似係半大 如果場場都追應該喺ifc

呢場悶波 唔洗睇..

點解你地可以場場都賭

甲府風林必_

打救世人

拎2,30當食花生睇下戲

有錢咪得啦 貧窮限制思想

風流波 平日中午踢 點樣俾力啊

精彩到

近廿場得一場半大

點解你唔可以？

等緊你出水

我用200蚊賭左50幾場波
最後250蚊 援交妹

估唔到買角又炸角

甲府撳屌

2.5大

負增長 20注

係既十三教訓得好

我屌.....

買左援交妹想退錢

唔刷角不如唔好踢啦

識玩

0-0 波膽等收錢

主隊半場都過唔到

細穩到

點解甲府場場都咁撚閪對面雪糕筒都唔識入

唔刷角 學人踢波

做做下野過左鐘買唔切地府風林
希望係好事

媛交妹俾人屌緊 到底晨早流流馬會會唔會派錢定中伏 利申：買唔切

助教呀傻閪

定啦

屌咩 我都未屌

沙士菲仲唔派

一隊扮攻一邊扮守 場波做得幾好

肯入波未

01

角呀 我要角呀！！！！！！！！！！！

大波 同我上

我甲GOALLLLL

0-1

風林g

屌 0:1

炸未

3.5 大 上

唔撚係大呀

好彩冰c了
不必看通宵

甲府半大全大

買咗半全大 希望唔洗驗腦

半場開3球啦 唔想睇了

甲府巴回魂

唔撚係呀 1.68咁撚易開？仲要低水到咁

半客gel算
援交識閪入波咩

0：1

兩隊攻了

真係半大全大咁勁..

大波輕鬆一球

仆街 降得班

粒得好靚

杜度goal

1.68死亡賠率 一陣就cup

個前鋒勁撚到 大腳傳比佢 一控一笠

10分鐘 goal完撚狗日日都發生...

係第四球證話客隊既黑鬼一聲nigga之後同球證互屌，嘈咗10分鐘左右帶隊走人，上撚埋旅遊巴罷踢 琴晚有睇，多謝佢地救半大手足

甲府入夠三粒

陣間援交下半又發癲3:3就好笑

援交妹快啲發狂

冇角..

甲府仲要領先 角大涼了

今年冇降班

咁大咬

買上盤不如角細

不如完場先講

場波睇到好眼訓 一隻角都無

屌你老母有入波 冇角？

劇本FT 1:1 或 2:2
上半0:1
完埸 1:1
開低水細波

半場1:1 全場2:1

半客半大GEL

角大黨可以取消關注

好 細波gel定先

有咁勁就唔駛排榜尾啦

角球半1全2了

松鼠屍骨未寒

甲府風林必細

半大未

愛媛快追和

0-2

半大

半大GOALLL

02

大波

半大goallllllllllllllll

高水半大

半大！02

輕鬆

勇士3.5大 有福了

全大只差一球

半大易到

下，1.68派錢？

狗會開9.5係咩陰謀

0:2杜蛇

角呢

半大GOALLLLLL

杜蛇

角呢屌

3.5大 plssss

愛媛唔似入到波
風林亦都唔係多波入既隊
雖然15分鐘1-0
但相信比數會係上半場維持
2.5s爆既機會不大

快手入多粒唔洗睇

下場8000

半大goall

有得補角好補啦 補飛睇波算

On9愛緩，快撚啲降魔班

杜仲有半格頂住！

未撚打完就入左

咪角細低賠 咁正路

甲府閪林半大全大!!!!!!!!!!!!

記住松屎的教訓

無睇場波

半客大大力gel

反其 杜 而行

追左咁多場半大終於有

半大咁正氣 上面位巴打叫糊等全格

20分鐘都未夠

3.3倍高水半大15分鐘搞掂

甲府風林必大

3.4

準備好未，差唔多夠鐘要交贖金了

半大話咁快收錢

無買半大 買咗全大

除左假波之外 踢到咁完全睇唔出媛交妹點可以入到波

繼續

同路轟注

岩

甲府好波！

甲府巴回魂了...

定喎 援交妹咁樣踢落去肯定仲有得失

零射 屌你老尾

唔買就半大

媛交踢到咁 老實講你都唔洗預佢刷到角 角細輕鬆gel

0比5
1比5
2比5
客其他
10 1 100

上4/4.5s 夠膽爆

愛援唔廢 係個龍膠

援交妹有咩期望買完半場12 都想驗腦

LM

中!!!!!!!!!!!!

你幾時先可以gel一次....次次都見你屌

手持2.5s 心很定

上盤手足坐穩

ln

2.5細等收皮

比粒角我補飛算啦 退錢啦退錢啦

9.5b jump

竟然見到甲府半大

半2全2咁惡毒嗎

援交妹快追和

信念！

屌 講開又係，琴日美職到琴晚智假都有

我一折讓飛 邊個要

風趣

日本波 就係咁毒

2隊又升唔到班又降唔到班
一陣上下半場各自2球就好笑

好撚驚半2全2 甲府呢隊閪野

狗會都幾撚狗特登唔轉半一比高水人買

點追 0射

多謝甲府

又番番去以前 角大半大簡 一定係開對家

屌你老味 緩交廢撚到 無降班hea撚到

同我爆撚埋佢

日日都見佢係到屌

買細都on9
甲府六連細了

ok tg

9.5S 有小小腳震

半場可能仲有一粒波

大波唔gel等幾時

一陣半2全2 杜蛇出黎鞭鳩你地

終於有一角

愛媛儲氣等下半場？

狗買低水平半 出面半球中高水通常開得出

起碼要開多2隻先上到逃生船
太低水

想好笑，快

援交妹有冇球員係nigga
拉隊離場啦

下世

諗起fs巴 2/2.5b

甲府半場入多兩球了結媛交妹

fs巴輸得起 杜蛇都輸得起

佢出細？

主隊點解可以無射門 今季又唔洗降班？

轉頭松屎劇本 上盤低水輸半

援交妹比甲府瘋狂中出啦屌你老母

半2全_時常有

12未?

風林呢隊野好叻半2全2

唔係開得出咁簡單
佢唔轉半一就係知半一食硬全格

2/2.5s

終於中！

唔同，FS果啲係錢，杜甫只係個名

刷下角啦好嗎

我好似都奶過野，半大全細都常有

想睇

自從買左獌之後就一路黑 甲府都開半大

屌你 買到第21場都未贏到1場

杜蛇個信譽=錢

見親呢啲盤唔睇往戰都知贏九成

利申冇買盤

有名你叫 狗會

援交妹個龍真係黎派膠 斬球波都斬出界

你當愛援硬膠 半2全2

係勁就唔洗降班啦

斬去自己底線啦on9

甲府入左兩球又留力

準備大巴大巴車落大波黨

係

癲撚到

半場比多幾隻角叫下

0射 個龍驗腦？

定d 黎 半2全2

咁快換人係咪換龍

好

出燈水叫人課金啦

諗起琴晚G MASTER又買左巴

屌你老母踢踢下可以全部中場休息.

係
我琴日針到傻搞到都唔敢大注落去
不過如果佢轉半一應該唔買

比個半5叫下可以嗎

走啦唔好搞大件事

好撚凍呀 日本凍過雪櫃

傻閪

比多兩隻先

走啦

馬會轉就唔買了 唔轉又買唔過咁低水
去買客勝 大波仲好

睇live都知班友唔想再踢

甲府快入

.

屌，死撚開啦基層
煩過閪

屌喇星原來三串一淨係斷賤種獌兩舊水當送你班畜牲踢歐霸

半3都ok 半1全10 咁多場日乙淨係見過東驚錄音

援交妹爭氣d啦 騎鳩隻地府俾個12半場黎望下

十三

騎爆地府12先講

援交妹 屌你老母叫你出波 唔撚係叫你底線斬出界呀

一定會 放心

刷角未？

仲有60分鐘 2.5s就可以出黎慶祝

拍定手先

甲府領先兩球 90%半2全2

好彩甲府半大 feel到半2撚狗大法

場波20分鐘就完咗 買下盤都幾慘

主得4次危進,笑到

半客想試下腳震 援交入未

取消關注 屌舞星
買撚定今晚場拍電冇咁嬲

15分鐘甲府入多波ok?

角大手足都係算啦

依家先留意到有場拍電

睇都唔睇 幾舊水當趺左算

半場全格 10 1 100

v

DIU 我買得少少半大 重飛客盤腳震緊

有

無啦啦有兩場日波。幾開心

嘩
3C,咩事...

llm

仲要爆角 做咩撚野

1-2 半膽23倍 想主入一球

援交入到一粒都當佢贏

肯入波未 訓著了

入！

想問主 有冇起過腳？

有 入左派我

無 0射

唔係一下射偏咩

客收下火 怕一陣0-3

同路

主隊入喇 屌

有咩 我睇Live淨係試過一球邊線斬出界

援交 下半場食春藥追和

半膽想穩陣最好掃晒2:0 2:1 3:0

中！！！

返緊工睇365係咁寫

援交妹大禁區外都未入過

正仆街嚟想喊
輸到清袋啲心靈準撚到
三星，智甲主，甲府

得3隻驚春咩

掃左0-2/1-2 就係怕0-3 通常買兩個

主盤輸埋 屌你

4c

44444444

半2全4撚死杜蛇

單邊刷角唔係好事

叫啦 叫角啦

講多兩次

屌 取消關注 on9 角細輸埋 連輸到第22注

1-2

444444

甲府刷角入波一隊搞掂晒 主隊有咩用

又買左咩呀傻閪 唔咁事前呀？

俾人入波刷角

-6

甲府2：0

半2全2

足球係踢90分鐘 by 杜蛇

甲府以前半二全二常客 定啦

刷角啦屌

半4 角細穩撚陣

終於頂左球波門邊出

永遠支持杜甫
只係個心態都唔係人人有

援交咁都唔入

你個名

半2全2 做岩第一步

咪講撚咗細波
你又唔追post 又係到叫

角大要睇甲府下半場繼續攻定hea踢

可能下半場援交妹禁屌呢

中午有場波賭大家返工無咁悶

懷念澳職

上盤震緊

係咪永久取消

fc 和到頭1 200

交妹坐蓮坐爆佢

幾隊呻窮

開心到震？ 我買左下盤宜家去睇醫生先

開到3.5b
10 1 100

Lm sin

良心馬會

杜甫透過5連擊打敗乃木和MG

奪去波台毒水王稱號

CCCCCCCCCCCC

已見到劇本 半4 全9

中埋

1

今場大波 細波88

冇即場我屌你咩馬會

準備開波 想睇援交妹禁屌

半2 全2 半4 全9 終極撚狗波

又gel

半2全3

大波！

0/3

屌，追你把撚咩
就爆啦
加油頂住

援交妹禁屌

5555555

好似27 Dec 開季

甲府8連細 係時候大下

肯刷角未？

甲府開始妹了 節奏慢到

下你買咗？

冇

媛交妹追和算啦。平時1.68例開下盤

咁就仆街啦

點解

原來是你....

冇事啦 以為你買咗

仆街 扮攻唔入

原來是牠

當我冗4？

支持反cup

好撚妹

6666666

大波24

同杜蛇對死

角忽然企硬 9隻應該順利開出 媛交表示我就係刷夠5隻岩岩好撚你狗

你地買左咩

半主 半細 角大
半膽00

半2全2 派10萬

你派十萬你比payme我 我派返你100蚊

2盒炒麵王

跟埋你對面先

就快了

緩交妹都有c

半2全2可以點輸

食厭左啦

有冇觀眾

冇錢啊屌 輸04

5角

呢十分鐘 兩隊22條友做咗啲乜 一啲貢獻都冇

本身都冇乜

5咋

無澳盃？

點解你9c ok

發現澳職秘訣 有觀眾=角大 冇觀眾=角細

半2全2 啪啪啪

屌咪能問啦

明明1.68成日開到 都可以話死亡賠率

馬會幾時開埋日丙賽事

你個8.5b點買架

呢場入左2注
想全中

信連燈仔一成...

大球又輸

好撚可能9C完 不如6 7 8 唔想比人撚到咁心痛

反杯呀屌你老母

買了什麼

差唔多1-2
鐘聲響起反cup訊號

定啲黎

唔係offsite就3比0

想問點樣差唔多

拿拿聲入波啦

屌你老母16分鐘2燈
入粒未呀仆街

食indo mee la

2.5細 力頂

愛媛下半場有火

點解365有角球動畫但冇角

又假角

都攻唔入 有撚計

食左定點

offside

我都想知

食完個lunch都仲係兩球

咁刷下角先啦

有火無角，有撚用

Gel得啦屌 我了金木蛇

得番30mins 角大巴打仲叫緊真係好撚佩服

真係有心刷10分鐘都有既

反cup未

有時啲角唔想黎既時候就黎

識貨

4/4.5s係想回本
2/2.5s就輸撚硬的..

D賠率話晒比你聽啦 外賣會中既 堂食就收皮囉

咁唔係可以點 神船90分鐘都可以3連c 我信佢地得架

lm定2/2.5s

2-1

神船幾分鐘4C

輸水位爆硬

基佬陳bot黎？

援交 訓醒？

未來人？

又封一件

第三球有未

幾時開埋中超

角大入球大收得錢未呀

半2全2 ez

半2全2咁堅？

食lunch未

西波

食緊撈麵

即場10角有8倍 呢次玩撚完

80分有7c 都有機既

場波已經完左
16分拉大隊走左

角大難定入球難

殺半小全大

唉唔撚睇 打機算

角大10.5 開到 10 1 直播倒立食屎

諗緊追唔追7b c

愛媛直接拉隊走啦

腰斬派10 1 100

屌你老母又半2全2

等睇2:2

仲諗 角左啦 再等下先啦

屌你老母算

2.5s打算抽幾多個？

3-0

都係等6B C算

日本幾時核平佢 全部都賤種黎

8c

支持 我都想

半2全3！

4

甲府正氣

入完兩球場波完左咁

劇本未

冇角冇波點搞呀

下場

我屌你老母啦日本仔
不如20分鐘吹雞啦

係正氣就即刻0:10 同20c唔該

甲。快d呢入多2球先

甲府風林必

杜甫口水飛入球細笑到最後

半2全2

咪搞咁多野

出現了

援交妹追和得唔得

頭行了

收皮啦

高登個個？

召喚甲府風林必大 巴打

半2全2又贏

走啦 我唔想搞大件事

1:2ft 算

頂住啊

唔係半大全細呀

照計我冇買大波應該開到

帶飯

買細？

睇死你今場乜都冇買

對自己好d

曾偉聰 我屌你啊

乜冇買

淨係買咗全大冇買半大
半2全2屌你老母
下半場冇射過波

賭日本波就有呢味尾刺激 頂到尾

真係乜都冇買 休息時間上來吹下水

7c

肯撚定9C撚全世界

關我撚事
我淨係買咗上盤

13好球

杜蛇準備出黎

又真係80分7 有d假希望

俾多兩球 thanks

無 我純粹想屌下你 你屎眼好屌

幾時跟我日薪5k

撚晒所有人

鳩買左半大 琴晚輸到仆晒街
d過關斷一斷二咁撚樣

我打仔仲勁

唔係真係半2全2啊

77777777777

戶口輸哂你比個帳我同入錢先

快啲入多粒啦屌

買左10蚊psg仲未收到錢

似0:3

唔係退左啦咩

半2全2撚狗

甲府訓醒啦？

比多2c黎啦 屌你老母

咩話 8角!!!!!!!!!!??????????

大波mola

真係半2全2咁撚撚狗...

8888888

3.5大Please

唔好又假希望啊屌你

精神 半二全二

-1角 上呀

仲肯刷角咁有良心初盤9.5？

諗住贏個0.5攞好意頭 就係果場取消左

9.5b巴打可以過黎嗌啦 唔好訓啦

9999999999

冇啦 咁樣撚人
對上一次咁撚係紅鑽3分鐘goal 全2

3.5B手足

甲府風林7連細

頂多10分鐘啊半二全二

針

傻閪 邊會開到 輸啦

一齊叫到0:3！

1010101010

下場100% 大

0-3

3球未

場場都有人咁講...

2.5大都針啦 仲3.5

Gooooooo

頭7係咁架啦

全細黨

地府快d落地府啦

想狙擊甲府了

差一波兩角 屌你老母

初盤2/2.5低水唔通真係咁撚準？

85分鐘仲有得補角 奇蹟生還

2:2 5 1 200

屌你老母半2全2

gg

你追擊個陣 佢又開返另一邊架啦

跳船？

好波 又中一場 半2全2嘅伏

1:2都收貨

always..

角球啊屌你老母 我都想奇蹟生還一次啊

屌你85分鐘都無角 仲唔跳?

杜蛇又笑到最後

咪撚刷啦屌 冰呀屌你老母

屌嬲撚到quota錯人

開始連中

杜蛇 20%了

細波黨 戰勝歸來

即刻跟機推返幾口先

收到風冗狗手持2.5大

主得1c

援交未中過龍踢咩波...返去含撚啦

絕殺 戒賭到7點

唔好咁絕

多謝杜蛇
第一次跟就收錢

絕殺的味道

求你入多一粒

收到風 愛援發癲𣊬間逼和

大波大角手足安息吧

退錢！！！！

杜蛇半格

連c啊！！！

兩q 吹雞屌援交妹了

甲府個老野休息左15分鐘冇下一q

半2全2絕到

奇蹟生還從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心

笑撚死
杜蛇笑到最後

屌你老母 半2全2

球探壞左 成粒鐘唔響

下 金木蛇又贏 爆細波未

班傻鳩仲笑杜蛇

責任全在援交妹

Jer dou

屌你老母三連假希望

成班人16分鐘2-0時笑杜甫

半二全二 呢d先係波

波又冇角又冇廢撚到

有種黎多兩連

0:2 8c ft

唉屌佢老母

快手爆細波 快

有四分鐘叫吓

屌佢老母

0中龍1角...

個隻廢真係唔講得笑

連c雅 你同我出黎

援交0射正

feel到好多人買杜蛇對家

連c雅快出嚟

主隊不如輸多粒

角大手足對唔住 我跳左船 援交妹un都唔un下 幫唔落

係到

有冇12

好彩半大贏翻2/2.5 on9

退錢

換左杜杜走做乜尻

屌你完未...
角細震到

70 mins 0 goal

上面班傻尻0:2開始屌人，而家睇番真係好撚肉酸

癲到淨係踢10-16分鐘

唔洗震 收錢

三連角都驚左陣...

最後一分鐘

領先唔gel幾時gel

頂住

上次甲府 3分鐘秒goal 0:1

跟住0:1ft

真

日乙早場不嬲大唔起

夠贏得啦佢話

門都唔射下。正仆街波黎

細波Gel得

日日狙擊甲府巴算

珍

甲府風林必大呢

日假

援交差D

嘩援交妹識中龍?

半大左就算

半格都係贏
暫時25%命中

輸半 R緊頭

甲府神救！！！

0比2 8c ft

爽 杜蛇回歸

刷柱！

細波easy

完場1

屌你老母又贏 我未

好癲

2注收錢 88

哇，媛交妹終於搵到個龍門

一直支持杜蛇

半二全二好波

甲府7連細 我支持甲府 你們可以打我了

2/2.5s 練心練左成場

9s驚險收錢

角細

4中0.5?

等我返香港先

好撚彩有半大同客勝 唔係既話ifc都搞唔掂

援交妹個隻廢真係屌都唔想屌
全場死魚咁

返來香港做咩 澳洲大把世界

差d比媛交絕殺我個-1客勝

2.5 3 3.5/4 4

992

細波收錢

993

撞機！

一直支持我杜

訓醒見到愛媛輸波
屌你老母真係垃圾到冇得救

123

1001